消防員一直都係正派 警察先係反派

唔好因爲消防員救唔到佢而
開始針對 消防人員...

R.I.P
我地要團結 抗衡政府同警察
先係最好的方向
唔好再分化
亦都唔好再理班 抽水怪 既文章....

無錯！消防係真正保護同拯救市民嘅英雄！
聽講黑警成日睇唔起消防

警察份糧好似多啲

咁點解消防開晒氣墊都救唔到人
希望消防對公眾有個合理解釋
如果唔係會令全香港人都好失望

嘩 你講到消防100%要救到人咁
氣墊 唔係盛托到所有人
要計算埋 佢幾高跳到黎
仲有佢咩姿勢 先知個行為對佢傷害幾大
氣墊只係減少佢落地既撞擊..
明明
事件最仆街係 林奠
點解最後要賴落消防？

林奠就不嬲西
但點解可以比個人企上面咁耐
最後都救唔到
真係好有問題
希望消防加強救人訓練，唔好成日掛住打排球

不如你去救啦 武術家

不如希望埋消防員學會識飛天？

成件事都錯 班消防 本身無落帶 即係本身無諗住衝上去救人
條撚樣突然英雄主義衝埋去 一係無腦 一係心暗屌緊想番去訓覺

唔好諗到消防咁好 佢地成班都支持修例 工會代表晒佢地都無出過聲

一早就知 全部公務員都係狗

我見到有個有帶

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

唔好打排球都講得出,好明顯完全唔知消防員平時點訓訓練

不如你加埋唔好成日BBQ啦
知唔知有原因架

其實消防同其它紀律部隊關係唔會差，只不過今次意外，消防都盡左力既…